ocamp幾時完？

去到今日，仲有一大班人係ocamp開開心心挽咩black magic同disco night，完全平行時空咁？？？831無左好多手足啊仆街。挽少陣會死？？？